聽朝就算唔番工都好，一定要行出尼遊車河

否則對唔住中大既同學頂左禁耐，更加唔好話自己係黃係和理非

求下你地

push